一人一個認錯男女朋友/朋友嘅尷尬經歷

我先
前排沙田文化中心有pixar 展覽
咁就同男朋友去睇
男朋友個日戴帽又著黑衫咁
個場又暗喎
咁我諗住玩下佢扮晒好注專咁睇展品再掃下佢jj
點知我掃左掃 佢冇反應 咁我就無理啦 又冇望住佢喎 但我就feel到佢係咁望住我 我就覺唔對路 望一望啦 點知 原來係個呀伯 佢好震驚又好錯愕咁望住我
而佢又係戴帽又著黑衫 身形又似
我即刻 又口窒窒又忍笑咁 係咁同佢say sorry
勁驚佢報警 拿拿臨標去搵男朋友
男朋友知道就又嬲又好笑咁
個反應係 --》 --》 --》

見到條屎 好大好粗好長 好似gf 柯 點知係你

如果件事調轉咗性別嘅話，我諗你宜家都冇咩機會開post

我都覺

冇人分享 ？

早幾日 我同女朋友趕住去睇黑豹
跟住我走去拎飛先
出到黎 佢記好尷尬咁笑
話自己翹手翹錯第二個差唔多衣著
而又拎住兩張飛既男人
佢真係好可愛

*佢就好尷尬咁笑

認錯朋友背影拍咗落佢個頭
點知係個呀嬸 好錯愕咁望住我
我fd笑到傻咗

前幾日叫錯另一半屋企人做佢

如果佢同你個條友係呀叔呀伯你會唔會嬲

打波嗰陣同佢對隊，
成場係咁抽佢水又拍pat又摸J，
打到就完場先發現男友無落場

係戲院廁所門口有個女仔認錯我係佢bf

玩浮潛個陣唔小心當左個肥婆做肥仔同學,係水入面打左佢個肚一拳,好彩最後無事渣

試過有個約左a同b係地鐵出口等 咁啱去到個出口有兩個人都好似a同b 咁我就好撚大力咁一嘢拍落去(平時大家都係咁) 佢另過黎先發現認錯人
之後say左幾次sorry 自此都唔敢再拍朋友去嗌佢

驚你比個肥婆打死多啲

你爽啦

兩個追住你黎打

Gay?

屌屌下發現唔係女朋友

認錯光頭王 一野打落佢個頭到

吹水

同條女加成班同學去沙灘玩
平時條女一定會跟住我行
點知行行下佢同左第二個fd吹水行慢左
我冇望一手拖落去行左陣另轉面睇先知係第二個

同朋友+大家男友一齊去旅行
一出酒店朋友行咗係我男友隔離拖住佢行咗幾步
其他人極度錯愕咁唔知做咩反應
過咗幾秒後我朋友先發現拖咗人
笑到我癲

交換女友PARTY, 全人戴口罩, 埋牙時覺得D反應咁似曾相識既,, 原來係自己條女

係咪有你朋友十足咁靚仔？

兜兜轉轉 都係你

居然咁耐先有人覆呢句 連登冇人睇星爺了

00後：邊個星爺？

之前去交流，認錯咗個啊sir係女朋友，一嘢由後面攬咗落佢條腰到，跟住一望，男人嚟嘅

以前初中d 男同學好鍾意係人地耳邊呻吟
有次食完lunch 有個同學衝左去前去個男仔耳邊呻吟
條友另過黎先發現係個師弟黎
個師弟

男女都分唔到

有次女友去廁所我喺出面低頭玩住電話等佢，等等下我聽到有啲高踭鞋聲確確聲咁向我方向行過嚟，好似專登敲畀我聽咁。

啲聲音越嚟越近，我就抬頭望一望，有個廿幾歲女仔無啦啦停喺我面前望住我，對面咗兩秒我呆咗，佢先發現認錯人。

而咁啱佢男友就企喺隔離睇晒成個過程 最出奇嘅係我同佢男友啲衣著外型完全唔一樣，然後佢兩個就尷尷尬尬咁走咗

樓主同英倫巴一齊左 ？

條女想引你 點知佢男朋友見到 唯有扮認錯人

你地認錯佢男朋友啦

同一大班fd行年宵 因為好多人
我地就特登玩野
搭住前面個個膊頭行
有個fd搭錯咗第二個人
因為被搭錯個個人同我地其中一個衣著好似
條友同佢啲fd > > >
兩班人即刻笑撚到仆街

有次約咗前度去街

行緊去目的地時見到前度喺前面
諗住一野拍落佢pat pat度

一、二、三⋯⋯

望望下唔對路 身型似 啲衫都似
但佢明明冇對咁嘅nike鞋
再望咗幾望 發現唔係佢嚟

好彩個時冇一野拍落去

痴線 咁都召喚到你出黎 sorry 巴打 我冇心連累你

男朋友比錢買野食
我企係到 以為隔離比錢果個係佢
佢又好耐都唔郁
我爭啲就同佢講野問佢做乜咁耐
點知聽到男朋友把聲係後面問我睇緊咩
我仲要唔小心俟到好埋個男人到

之後成班朋友都係到 唯有扮睇野睇到太入神

有次同男友行街佢要去廁所，我就坐係到等佢
跟住佢出到黎唔知點解好自然咁行左一個女仔到
我係佢身後望住佢，佢攬之前發現左唔係我立即扮無野掉番轉睇我係邊
然後我既眼神已經充滿殺氣

如果當初拍左落去⋯⋯Bye bye

完全幻想到

點解咁多負評架

即刻回到post 好有可疑

同女朋友好中意起街偷偷地玩拳交
有次認錯人一野插左入去
然後...

冇人想知

試過有次自己喺書店睇書
突然耳仔邊feel到有人吹氣 又有人攬埋嚟
仲有一把男聲叫左幾次bb
我
另番轉頭 見到有個唔識的男人
個男人見到我之後 仲係咁講對唔著
佢女朋友原來係後面偷笑咗好耐

笑死
比我一定嚇到大叫

好彩有你借紙巾比我

維園

點解要抽我水

相認 ？

薄薄聲唔係哼哼聲吖嘛

見親絲打開post都諗起舊屎

睇黎我要諗下改咩名好

有得起底 點都唔會洗得甩你舊車

黑粗直長

想知點認錯

放過我

試過認錯朋友
平時不嬲都玩開 有時我拍佢 佢會冇啦啦扮野問我邊撚個
有次有條友高度同衣著同佢差唔多
一齊拍咗落佢膊頭
對方另轉面 唔知點解仲覺得佢係扮緊野（我個frd同條友真係好撚似 ）
又笑鳩佢 又啪手指問佢做乜春又玩唔識我
玩咗冇耐 我先醒起我個frd啱啱電咗個柒頭 所以肯撚定唔係佢
跟住say哂sorry
急急腳走咗
我個frd係格離匿埋笑到痴線
我屌你老母
直到我走 對方仲係黑人問號

試過喺MTR落左車上電梯嗰陣 因為好多人 又以為女朋友就喺我左邊 一野拖落去 條女又真係有俾力拖住 我咪以為冇野 點知一望發現拖錯人 嗰下尷尬到搵窿捐 即刻say sorry
原來女朋友喺後面睇到晒 仲嬲嬲地咁嘅樣

去旅行gf唔認得自己架車
開車門見到個日本人至知認錯
可惜我買緊野睇唔到

幼稚園去太空館拍錯左個男仔嘅膊頭
佢望住我黑人問號
然後我好尷尬 但唔敢say sorry
頭也不回咁走左

同男朋友一齊督魚蛋
行緊街成串野隊去後面諗住比男朋友食
點知一另轉頭見到串野隊咗去個陌生男人面前
串野仲好似掂到佢塊面咁
即刻sorry急步走
最後比男朋友笑咗成日

中五時放學
喺小食部見到個孭SPI嘅就出到校門, 以為係個好耐冇見嘅舊同學, 都係有個小夫頭嘅
咁我兩隻手兜嘢轟落去佢個膊頭到
結果佢好呆咁擰轉頭
我好快咁講"sorry認錯人"就飛奔翻小食部揾friend

食麥當勞 佢出咗去攞餐我就坐係度等
望住佢捧住個餐行去我隔隔離張枱坐低咗
然後一秒又彈返起身
我個樣:

中學仲用SPI

唔會呀 會笑佢柒

又唔係真係SPI
不過個style好似

離遠見到個朋友，我大叫Hi
行近啲點知係唔識嘅，
我之後同佢say sorry認錯
佢做左個「柒」嘅手勢俾我睇
屌

成日都認錯
到最後先知唔係對的人

笑撚死

仲諗住講有男朋友係咪英倫巴呢

追post時發現即回係到扯貓尾即係有野啦

中學嗰陣去女朋友屋企BBQ(成班人)
好似係第一次去
咁其他人BBQ緊,我就去房搵女女
之後我淨係知佢間房好亂
行過間好亂既房
見到個好熟既背影, 一野後襲攬埋去
對手揸落對波到
仲用條丁磨佢屎忽
佢好快咁另轉面我就立刻嘴埋去
之後發覺原來係孖生呀妹
即刻say sorry彈開

諗返起蠢咗 應該扮唔知 （呀妹靚D, 但兩個高度身材樣貌膚色都9成似）

試過游水個陣
認錯隔離條友係我個fd
係水底轟左佢幾鎚
佢無戴泳鏡閉眼入水
而且又無還到拖
後尾游遠d後望返去先知認錯人
條友個表情係錯愕到極點亦都唔知發生咩事
好彩成個過程完全無人知
條友到而家都未知發生咩事我諗

中學好中意拍人屎忽當打招呼
有次行行下樓梯見到我前面個背影好熟口面
於是我諗都冇諗 一野勁大力咁拍左落去前面條友個屎忽到
點知佢一邊㩒住個屎忽 一邊勁錯愕咁擰轉頭望住我
我頂 條友我根本唔撚識既
跟住我即刻係咁道歉 之後勁快急急腳咁走左

我同你情況一樣 不過條唔知道我拍佢 我一拍佢果下就知認錯人所以就即刻扮野無野咁向前行 所以條友唔撚知邊個拍佢 黑人問號咁周圍望

光頭王

有個高撚fd拖錯左個矮撚

講起我就嬲 有次夜晚係旺角行行下，有條on9仔衝埋黎，千年殺插我隔肋低，我當堂嚇到驚呼一聲，條友9秒9跑走。我當時唸係咪新式打劫，分散我注意力之後打荷包，應該係你班認錯人既on9仔之一

我準備離開間鋪 有個女仔準備入間鋪 認錯左佢係我frd 一野捉住左佢手腕 個女仔嚇親望住我先發覺認錯左 拿拿林講句sorry就跑走左

我都係孖女大孖既男友
有一年新年去女方親戚屋企拜年，差唔多走時，我去完廁所出返黎客廳，行返去原本個位度，用返右手後抱「我女友」後腰，然後「我女友」一野向前縮左一縮。

屌，我女友同佢細妹做咩交換左位企fake鳩我。
（佢地根本一樣樣，高度差1cm, 身材膚色都一樣，又會撈亂衫著）

你男友係咪英倫巴

點解會咁講 係咪有段故？

食飯，去廁所，返黎坐左落第二張枱
想飲野發現杯野飲好似有啲唔同
之後全枱望住我
枱frd係後面笑到仆街

記得聖誕節正日同女朋友去食日本野
個reception好多人勁逼
我地有book到位
咁要行入去就我行前面開路
女朋友跟係我後面啦
行行下我就諗住拖住佢行啦
點知一拖 佢唔行既？
原來拖左個行緊出去既男仔
我女朋友係後面勁恥笑我
記得人多既時候想拖住你另一半既時候望清楚先好拖

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

覆埋今次 唔係！！！ ！！
之後唔再覆啦！ 一陣又比人鬧！又連累人！！
大家都係講返自己啲柒嘢算啦

絲打你男朋友睇過你啲屎未？

有孖妹女朋友個啲係咪真係成日認錯

睇過 成日一柯爛屎 綠色屎都sd比佢

講起MTR搭電梯我又醒起
一入閘咁正常我同男朋友都一齊上電梯 我前佢後咁企架嘛 咁個時我就掛住擺返個銀包落袋 冇留意男朋友冇跟貼我行 當我上到電梯就慣性動作 調轉個人企 準備舉高兩隻手做攬住男朋友條頸嘅動作 咁我又笑笑口咁 一另轉 我又窒左窒 見到原來係第個男人！ 仲要係以前中學啲師兄 佢個樣又唔知點解好嬲咁 我又嚇一嚇由 --》 再望下原來男朋友係好後望到晒 我即刻另返轉個人 扮冇嘢

試過同fd去游水 游游下見到個fd喺我前面諗住整蠱佢就一嘢扯住佢隻腳 點知佢擰轉頭嗰下係個唔識嘅阿嬸 阿嬸即刻屌9我 我即刻同阿嬸道歉 嗰下真係勁尷尬

有次同女女買M記
平排企 佢企我右邊
我左邊就企左另一個唔識既女女
但買買下佢地唔知幾時互調左位

咁我又唔知
就一野攬住調左去我右邊既陌生女女
仲要攬住佢條腰拉佢埋我心口
佢又無乜反應 攬左一陣
見到自己條女企左係前面先知唔對路
即刻say sorry
跟住發現原來佢都認錯我做佢條仔

果陣個Ex去廁所, 我係門口附近打機等佢.
跟住打打下見到個著同款鞋, 條裙又差唔多色既
以為係佢, 跟左佢行, 行左幾步發現認錯人
望返轉頭見到個Ex啤住我, 嬲到爆

當你的男朋友有一個雙胞胎兄弟......

細細個試過大大力咁西落老豆背脊
佢另轉頭先發現打錯人

起下樓主底你就知咩事

咁多嘢你唔玩玩屎

屌 有次係屋企樓下等男朋友落樓
企係lift門諗住嚇下佢
我地層樓得六層同埋個陣又好夜
覺得除咗佢唔會有人落黎
一開lift門 我彈出黎 「 嘩！」
入面條友嚇到仆街 但唔係我男朋友
原來條仆街行樓梯落黎
啱啱好睇曬事發經過
我係咗say sorry 勁撚老尷

依個好笑

睇睇下post見到咁多人講屎
即刻起底
依家我好後悔咁樣做

有次同女朋友去HMV買CD
咁咪順手望下D耳筒
同佢望望下我見到有個耳筒個DESIGN好搞笑
我就指住個耳筒講
「哇屌 哈哈 呢款耳筒個樣成舊震蛋咁嘅 」
講完望一望右邊點知唔係我女朋友黎
而條女手上面仲要咁岩拎住呢款耳筒 呆左咁望住我
跟住我即刻指住第二款講
「呀 呢個先似 SORRY 拜拜」

去女朋友屋企食飯 佢屋企一大班人 原本諗住用隻腳係枱底下了下佢 點知了到佢細妹

對件事完全冇幫助 仲差左

真定假呀

年初二個晚 我都想係假

中學睇到個人背影以為係我朋友
衝過去一腳踢落佢屎忽度
點撚知係唔識嘅人
佢跟住打鳩我 明明好小事
人生第一次打交就係呢次

好想比樓主掃下

咁又無
利申:女朋友係孖妹

被認錯就有
搭緊往上既電梯
企上面一格既女仔無啦啦擰過黎望左我兩秒
之後拎本書拍我個頭
然後佢好驚訝咁話認錯人
（佢個fd企我後面果格）

有次認錯女朋友
係條女面前扮低能
條女

隔離屋平時係個阿姨黎
有日出門口搭lift就咁望左一眼
跟住就叫阿姨早晨
點知原來係佢個女黎
條女既本能反應係望後面

溝女新招數

前度女友既事
因為我成日黑白灰出街 周街都係 時不時佢都認錯 試過佢係戲院出黎拖錯人笑到我仆街

你都好可愛

去泳池游水，游游下見到前面條女以為係fd，一野潛落水攬住佢條腰。跟住佢嗌到拆天先知認錯人

係誠品睇緊書 無啦啦有個tb行埋黎拖住我 我呆左望住佢幾秒佢先sense到拖錯人

中學個陣同幾個frd一齊返
經過包鋪買早餐
FRD A買完就出咗門口等 等咗一陣唔耐煩
入去一野darp住咗條友 以為係FRD B
最後發現原來係阿婆
柒到而家仲講緊

有個朋友好鐘意帶帽 而同佢都好鬼fd
由細到大都會出盡力互打手臂
咁有次一班朋友去左機室打機
咁玩緊jubeat 咁岩輸左幾百分
平時打機輸左都會拍下梳化
一轉身咁岩有個人身型同佢差唔多既人
帶緊同一頂帽背住我
心諗仲唔打拳出下氣
然後出盡力一野打落個個認錯既人隻手臂到
仲要打錯位 打到佢手臂內側
然後唔識條友黎擰轉個身望住我個樣係
> >
我個樣就 > >
係咁話唔好意思認錯人認錯人認錯人
我睇得出條友好嬲 想打番我
但我講完sorry已經狂衝緊去出口到

試過同女友+老死（男）並排行...
行行下我條女唔知做乜鬼摷個袋停低，
咁我同我老死都無為意繼續行同傾計，
咁我諗住拖我女友隻手，不嬲都拖慣右手，
點知拖左我老死隻左手，但佢又唔知做乜鳩肯比我拖
拖左唔夠2秒見手感唔對路望一望，我地即刻同步放手。
我女友係後面睇唒，笑到仆街

可能以為係你女友拖佢 所以咪無縮手囉

入黎就係為左睇條屎

帽事既

我係咪識你....

成日口快快 叫咗我老豆做baby

lm

試過俾人認錯

有次喺地鐵站等朋友
之後有個女仔埋嚟問我係咪等佢交收
我話唔係
之後過一排有第二個女仔埋嚟又問我係咪交收
後尾望到原來係佢哋兩個女仔互相交收
但都各自認錯咗我係同佢交收

上年返母校就到果陣打比某位同學叫佢出黎接我
無幾耐就見到有對親密既高佬同矮妹向我揮手
我一邊心諗:屌佢地幾時一齊架
一邊揮手回應
最後我地三個一齊傻笑
大家都認錯左對方

I know that feel........

你地認錯佢男朋友

我都試過

我女友唔會比帽我帶架
Btw... 我老死佢話嗰刻都嚟唔切咩反應

之前撘地鐵 同女朋友一齊扶住碌柱 諗住玩下撩下佢隻手 點知撩左陣先見到係個賓妹隻手

訓醒先知 隔離果個係女朋友既呀妹

試過同女朋友一起入一間戶外用品店 果朝本身已經冇乜精神 入鋪之前目測得我地兩個 咁就分開行 之後去搵佢 一路睇嘢一路行過去 兩隻手就放落佢肩上同佢按 點個按左兩嘢覺得唔對路 羽絨黎嘅 跟住個姐姐轉身望住我 臉上一絲微笑 我就係咁同佢講對唔住 認錯人 事發見到個sell屎黑人問號咁望住我 女朋友係後邊笑到癡線

有次去買珍珠奶茶 企咗喺個牌前面睇緊飲咩
有個女仔把聲好好聽 走咗埋黎問
點呀你，諗好飲乜未呀
跟住我一望佢就笑住講sorry唔好意思認錯人 走咗

能成為密友 大概....

試過見到前面排隊嘅人著同朋友同樣校服
以為係fd子們
點知拍完博頭就....

試過之前翻工 咁啱個fd話落嚟搵我，咁之後見到有個人個背影同我個fd一樣樣，我就衝埋去 用盡力一嘢拍落去個屎忽到 點知個人好錯愕咁拎轉望住我 我即刻 > > > 係咁道歉

又試下一次收工坐係到等車，之後有個好靚嘅女仔跑過嚟話 sorry我遲左 我答佢唔緊要 之後佢好怕羞咁話 sorry ar! 我認錯

一段戀情嘅開始

我都想

你邊位呀

你老襟

大家啲事都好正

孖妹個啲⋯⋯

諗起一個

話說中學有段時間同個男同學好frd
有次我地一齊去一個地方 又一齊走
唔記得咩原因佢行快啲
然後我行咗第二條路 見到佢係牆後面唔知做乜
跟住見到有個師奶行緊過嚟
突然見我同學跑出嚟嚇個師奶

我已經笑到咗出聲
下一刻我再起身望返同學
佢已經一邊俾個師奶鬧 一邊不停講sorry

而家講起都仲笑緊

笑死

總帶著愛

年宵勁多人勁迫比後面條女係後面搭住成個人挨晒落黎以為我係佢條仔 挨左一陣 佢啲fd先提佢呢個唔係你條仔

細細個行商場掛住望風景諗住拖呀媽
仲行過幾間舖
點知拎轉面見到呀媽變咗個陌生女仔
個女仔隔離係佢男朋友佢地呆咗咁望住我
佢地： _—> —>

試過係屋企 （有幾個roommate
我以為落樓個個係男朋友 （咁岩又著住我男朋友會著既顏色衫 我無帶眼鏡 所以睇唔清個樣
然後個男仔既女朋友見住我大嗌 bb
佢地兩個呆左 我即刻柒到跑返上房搵我男朋友

屌你老母原來係你

老母試過搭電梯認錯前面條友係我表舅父
一路搭上去一路同條友講人生道理
仲要拍左佢幾次膊頭叫佢生性啲
最後條友成頭問號望過黎佢先知認錯人

依個好笑 你點知依件事？ 你係隔離 ？ 點解唔阻止佢

我企係佢隔離 但條友同我表舅父背面好似 仲要衣著差唔多
咁我見條友咁耐都冇反應咪以為係我諗多左

3個fd去泳池游水 我同其中一個吹緊水
無啦啦有條友戴住頂同我另一個fd一樣嘅銀色泳帽游嚟我隔離 身型又同我個fd好似
我咪一野拍落佢個頭
點知原來係個小學雞 條友個樣好似如夢初醒咁嚇到即刻游走
好彩佢冇搵老豆老母過嚟屌柒我

絲打屋企有兩層 好有錢

中學興喺男廁襯人地柯尿嗰陣大力拍人屎忽 有次個frd以為佢隔離嗰個係同學 一野拍落去 點知係老師黎 尷尬到仆街 笑死

屌 今朝先試完 但我係比人認錯果個
是咁的，搭地鐵我一隻手扶住中間條扶手，跟住企頭玩電話，無啦啦feel到有人撩我隻手，係果種好挑逗既撩 之後我一望，原來係個男人以為我隻手係佢老婆果隻 之後佢連對唔住都冇講就拖住老婆落車走撚左

試過連續兩日裡面拖錯男朋友
原因係以為男友一齊係後面所以伸手去後面就咁拖住
一路行一路講咗幾句先發現

好gay救命